【程式交易】反通漲 保身家 鐵飯碗直播 7個月win4300點

這條code 12月開始,暫時win 4300點,現在開發其他市場,開放這個一齊睇直播:

上一個post 沒人睇,多謝巴打提議,改名再開post

上一個post:
個code試了3個月，開直播一齊睇

Tg group:

Date Long/Short Price win/lose
27/6 Long 28150

pnf寫 好奇你用乜box size加reversal 目測應該30x3? 時間都幾得意 30min?

Date Long/Short Price win/lose
27/6 Long 28150 +260
28/6 short 28510

打錯,應該+360點

Date Long/Short Price win/lose
27/6 Long 28150 +360
28/6 short 28510

總計-60點

Date Long/Short Price win/lose
27/6 Long 28150 +360
28/6 short 28510 -420 (29930 stop loss)

總計-60點

Date Long/Short Price win/lose
27/6 Long 28150 +360
28/6 short 28510 -420 (29930 stop loss)
2/7 Long 29910

總計-120點

Date Long/Short Price win/lose
27/6 Long 28150 +360
28/6 short 28510 -420 (29930 stop loss)
2/7 Long 29910 -60
3/7 short 28850

繼續直播

總計-310點

Date Long/Short Price win/lose
27/6 Long 28150 +360
28/6 short 28510 -420 (29930 stop loss)
2/7 Long 29910 -60
3/7 short 28850 -190
4/7 long 29040

總計-620點

Date Long/Short Price win/lose
27/6 Long 28150 +360
28/6 short 28510 -420 (29930 stop loss)
2/7 Long 29910 -60
3/7 short 28850 -190
4/7 long 29040 -310
5/7 short 28730

說好的win

總計-300點

Date Long/Short Price win/lose
27/6 Long 28150 +360
28/6 short 28510 -420 (29930 stop loss)
2/7 Long 29910 -60
3/7 short 28850 -190
4/7 long 29040 -310
5/7 short 28730 +320
8/7 long 28410

日日豬錢既喂

目標平均每月600點

豬足咁多日

呢個標題有毒

支持下

輸都肯post要支持

12月至6月計win 4300點，不過現在開post由頭計過

總計-250點

Date Long/Short Price win/lose
27/6 Long 28150 +360
28/6 short 28510 -420 (29930 stop loss)
2/7 Long 29910 -60
3/7 short 28850 -190
4/7 long 29040 -310
5/7 short 28730 +320
8/7 long 28410 +50
11/7 short 28460

嬴輸跟本好平常

總計-220點

Date Long/Short Price win/lose
27/6 Long 28150 +360
28/6 short 28510 -420 (29930 stop loss)
2/7 Long 29910 -60
3/7 short 28850 -190
4/7 long 29040 -310
5/7 short 28730 +320
8/7 long 28410 +50
11/7 short 28460 +30
12/7 long 28430

個程式似俾人食住

支持

總計-180點

Date Long/Short Price win/lose
27/6 Long 28150 +360
28/6 short 28510 -420 (29930 stop loss)
2/7 Long 29910 -60
3/7 short 28850 -190
4/7 long 29040 -310
5/7 short 28730 +320
8/7 long 28410 +50
11/7 short 28460 +30
12/7 long 28430 +40
12/7 short 28470

目標平均每月豬600點啊

總計-10點

Date Long/Short Price win/lose
27/6 Long 28150 +360
28/6 short 28510 -420 (29930 stop loss)
2/7 Long 29910 -60
3/7 short 28850 -190
4/7 long 29040 -310
5/7 short 28730 +320
8/7 long 28410 +50
11/7 short 28460 +30
12/7 long 28430 +40
12/7 short 28470 +120
15/7 long 28350 +140
16/7 short 28490 -90
17/7 long 28580

歡迎當做明燈，次次賭對家

總計+120點

Date Long/Short Price win/lose
27/6 Long 28150 +360
28/6 short 28510 -420 (29930 stop loss)
2/7 Long 29910 -60
3/7 short 28850 -190
4/7 long 29040 -310
5/7 short 28730 +320
8/7 long 28410 +50
11/7 short 28460 +30
12/7 long 28430 +40
12/7 short 28470 +120
15/7 long 28350 +140
16/7 short 28490 -90
17/7 long 28580 +130
19/7 short 28710

勁

有人貼真倉

要like

直播最實際

總計+400點

Date Long/Short Price win/lose
27/6 Long 28150 +360
28/6 short 28510 -420 (29930 stop loss)
2/7 Long 29910 -60
3/7 short 28850 -190
4/7 long 29040 -310
5/7 short 28730 +320
8/7 long 28410 +50
11/7 short 28460 +30
12/7 long 28430 +40
12/7 short 28470 +120
15/7 long 28350 +140
16/7 short 28490 -90
17/7 long 28580 +130
19/7 short 28710 +280
23/7 long 28430

28430 Long

總計+460點

Date Long/Short Price win/lose
27/6 Long 28150 +360
28/6 short 28510 -420 (29930 stop loss)
2/7 Long 29910 -60
3/7 short 28850 -190
4/7 long 29040 -310
5/7 short 28730 +320
8/7 long 28410 +50
11/7 short 28460 +30
12/7 long 28430 +40
12/7 short 28470 +120
15/7 long 28350 +140
16/7 short 28490 -90
17/7 long 28580 +130
19/7 short 28710 +280
23/7 long 28430 +60
24/7 short 28490

即係沽到28490止賺咁解?

自膠

繼續直播
28490 short

如果有跟，可考慮止賺，3:00記者會可能大上落。
現價今個月win600點左右，下個月再戰。
（跟了幾個月的，有本錢就照跟可以）

轉倉
總計+960點

Date Long/Short Price win/lose
27/6 Long 28150 +360
28/6 short 28510 -420 (29930 stop loss)
2/7 Long 29910 -60
3/7 short 28850 -190
4/7 long 29040 -310
5/7 short 28730 +320
8/7 long 28410 +50
11/7 short 28460 +30
12/7 long 28430 +40
12/7 short 28470 +120
15/7 long 28350 +140
16/7 short 28490 -90
17/7 long 28580 +130
19/7 short 28710 +280
23/7 long 28430 +60
24/7 short 28490 +500
29/7 close 27990
29/7 short 27930(8月)

今個月完成目標，剛好600點

7月12開始停播左一個禮拜，停播期間就賺左580點

12/7 不在香港停了，17/7回來有出post記錄 28580 short，當相差了170點
如果連這樣也不會計算，請遠離期貨市場

17/7 28580 long

你出PO出左去邊？連登同TG都唔見

我沒野講

你cut圖的位置剛剛好。

咁都有人入黎踩場
炒賣好個人 人地贏輸你又唔會少fuck肉

不浪費時間回覆，之後一星期至兩星期更新一次結果。
都係果句，可以當明燈買對家

正在開發黃金市場，祝大家高沽低買，贏多d

7月19出PO講返兩日前，又冇直播，我話我26505揸到依家都得啦咁

怕了你，你當我騙你吧，你贏
計19/7個post，再計多左130點
19/7 short 28710
600-130-170= 只win 300
好嗎？

7月19下午2點仲講緊7月17 LONG緊，第2朝星期六7月20見美期跌左又出PO講琴晚反左手，咁就280點
最後原來賺得20點，手續費都唔夠比

唔好講經啦，PO真倉

去YouTube 睇19/7段片，應該找到即時下單。
如果找不到，當我騙你吧。
不浪費時間解釋
有用過程序交易，看Youtube片就知道真相，有曬價位出入，要寫一個程式，跟足這個價位騙你，比寫一個可以賺錢的程式更難，只能說你真係唔識

寫左5分鐘就做到你個580點，同日同價位

雖然唔知點解你咁得閑，但你都有用MC，又咁有心
比多張相你睇，明就明，唔明就當我輸好了，你贏，有時間去睇書好過

18年1月至今天的trade

18年12月至今天

轉倉
總計+790點

Date Long/Short Price win/lose
27/6 Long 28150 +360
28/6 short 28510 -420 (29930 stop loss)
2/7 Long 29910 -60
3/7 short 28850 -190
4/7 long 29040 -310
5/7 short 28730 +320
8/7 long 28410 +50
11/7 short 28460 +30
12/7 long 28430 +40
12/7 short 28470 +120
15/7 long 28350 +140
16/7 short 28490 -90
17/7 long 28580 +130
19/7 short 28710 +280
23/7 long 28430 +60
24/7 short 28490 +500
29/7 close 27990
29/7 short 27930 -170(8月)
30/7 long 28100

總計+740點

Date Long/Short Price win/lose
8月前總計 +960點
29/7 short 27930 -170(8月)
30/7 long 28100 -50
30/7 short 28050

師兄d 位全部整數即係冇滑價？我用next bar at xxx +1 stop 成日滑到喊

這個是直播的，直倉不是1張

有睇巴打直播

巴打睇落似係用trend following
你係用ox chart 黎filter d 冇trend 既市？

可唔可以講下研發strategy 既過程？
先睇書、睇圖
再試code、optimize?

多謝分享

可唔可以講多少少？ 即係滑幾多會同落幾多張有關？

真倉也有滑價1-2點左右，有時賺1點
這個是用來直播的，所以沒滑價

寫法不同，你是否會1分鐘bar寫？

我有兩條daytrade strategy, 一條5mins, 一條15mins, 兩條都因為開市時段滑價太勁所以set 左if time >0945 then begin

今次26960，long滑價了4點

總計+1670點

8月期：+710點

Date Long/Short Price win/lose
8月前總計 +960點
29/7 short 27930 -170(8月)
30/7 long 28100 -50
30/7 short 28050 +1090
2/8 long 26960 -160
2/8 short 26800

4點very ok la

有冇得租code

屌，睇錯以為單月7月win 4300點。

繼續直播：26800沽

我都想

9月開始，好多人話直播跟唔到

總計+2920點
（6月27日重新計算）
8月期：+1960點

Date Long/Short Price win/lose
8月前總計 +960點
29/7 short 27930 -170(8月)
30/7 long 28100 -50
30/7 short 28050 +1090
2/8 long 26960 -160
2/8 short 26800 +1250
6/8 long 25550

總計+2500點
（6月27日重新計算）
8月期：+1540點

Date Long/Short Price win/lose
8月前總計 +960點
29/7 short 27930 -170(8月)
30/7 long 28100 -50
30/7 short 28050 +1090
2/8 long 26960 -160
2/8 short 26800 +1250
6/8 long 25550 -110
6/8 short 25440 -310
6/8 long 25750

想租code 請問聲點計法?

未有方案，9月1日在tg group公佈，希望可以一齊賺盡8月，9月開如不定期直播

總計+2500點
（6月27日重新計算）
8月期：+1540點

Date Long/Short Price win/lose
8月前總計 +960點
29/7 short 27930 -170(8月)
30/7 long 28100 -50
30/7 short 28050 +1090
2/8 long 26960 -160
2/8 short 26800 +1250
6/8 long 25550 -110
6/8 short 25440 -310
6/8 long 25750 0
6/8 short 25750

個市波動好大，印象中8個月以來試過一次一天trade咁多次

總計+2310點
（6月27日重新計算）
8月期：+1350點

Date Long/Short Price win/lose
8月前總計 +960點
29/7 short 27930 -170(8月)
30/7 long 28100 -50
30/7 short 28050 +1090
2/8 long 26960 -160
2/8 short 26800 +1250
6/8 long 25550 -110
6/8 short 25440 -310
6/8 long 25750 0
6/8 short 25750 -190
7/8 long 25940

總計+2110點
（6月27日重新計算）
8月期：+1150點

Date Long/Short Price win/lose
8月前總計 +960點
29/7 short 27930 -170(8月)
30/7 long 28100 -50
30/7 short 28050 +1090
2/8 long 26960 -160
2/8 short 26800 +1250
6/8 long 25550 -110
6/8 short 25440 -310
6/8 long 25750 0
6/8 short 25750 -190
7/8 long 25940 -200
7/8 short 25740

總計+2000點
（6月27日重新計算）
8月期：+1040點

Date Long/Short Price win/lose
8月前總計 +960點
29/7 short 27930 -170(8月)
30/7 long 28100 -50
30/7 short 28050 +1090
2/8 long 26960 -160
2/8 short 26800 +1250
6/8 long 25550 -110
6/8 short 25440 -310
6/8 long 25750 0
6/8 short 25750 -190
7/8 long 25940 -200
7/8 short 25740 -110
7/8 long 25850

繼續直播：

總計+2150點
（6月27日重新計算）
8月期：+1190點

Date Long/Short Price win/lose
8月前總計 +960點
29/7 short 27930 -170(8月)
30/7 long 28100 -50
30/7 short 28050 +1090
2/8 long 26960 -160
2/8 short 26800 +1250
6/8 long 25550 -110
6/8 short 25440 -310
6/8 long 25750 0
6/8 short 25750 -190
7/8 long 25940 -200
7/8 short 25740 -110
7/8 long 25850 +150
8/8 short 26000

總計+1980點
（6月27日重新計算）
8月期：+1020點

Date Long/Short Price win/lose
8月前總計 +960點
29/7 short 27930 -170(8月)
30/7 long 28100 -50
30/7 short 28050 +1090
2/8 long 26960 -160
2/8 short 26800 +1250
6/8 long 25550 -110
6/8 short 25440 -310
6/8 long 25750 0
6/8 short 25750 -190
7/8 long 25940 -200
7/8 short 25740 -110
7/8 long 25850 +150
8/8 short 26000 -10
12/8 long 26010 -160
12/8 short 25850

總計+2530點
（6月27日重新計算）
8月期：+1570點

Date Long/Short Price win/lose
8月前總計 +960點
29/7 short 27930 -170(8月)
30/7 long 28100 -50
30/7 short 28050 +1090
2/8 long 26960 -160
2/8 short 26800 +1250
6/8 long 25550 -110
6/8 short 25440 -310
6/8 long 25750 0
6/8 short 25750 -190
7/8 long 25940 -200
7/8 short 25740 -110
7/8 long 25850 +150
8/8 short 26000 -10
12/8 long 26010 -160
12/8 short 25850 +550
13/8 long 25300

總計+2800點
（6月27日重新計算）
8月期：+1840點

Date Long/Short Price win/lose
8月前總計 +960點
29/7 short 27930 -170(8月)
30/7 long 28100 -50
30/7 short 28050 +1090
2/8 long 26960 -160
2/8 short 26800 +1250
6/8 long 25550 -110
6/8 short 25440 -310
6/8 long 25750 0
6/8 short 25750 -190
7/8 long 25940 -200
7/8 short 25740 -110
7/8 long 25850 +150
8/8 short 26000 -10
12/8 long 26010 -160
12/8 short 25850 +550
13/8 long 25300 +270
13/8 short 25570

繼續直播：25570沽

有無人買左 分享下

總計+3230點
（6月27日重新計算）
8月期：+2270點

Date Long/Short Price win/lose
8月前總計 +960點
29/7 short 27930 -170(8月)
30/7 long 28100 -50
30/7 short 28050 +1090
2/8 long 26960 -160
2/8 short 26800 +1250
6/8 long 25550 -110
6/8 short 25440 -310
6/8 long 25750 0
6/8 short 25750 -190
7/8 long 25940 -200
7/8 short 25740 -110
7/8 long 25850 +150
8/8 short 26000 -10
12/8 long 26010 -160
12/8 short 25850 +550
13/8 long 25300 +270
13/8 short 25570 +430
15/8 long 25140

暫時沒開放租code，只是寫code太悶直播，9月先考慮

總計+3100點
（6月27日重新計算）
8月期：+2140點

Date Long/Short Price win/lose
8月前總計 +960點
29/7 short 27930 -170(8月)
30/7 long 28100 -50
30/7 short 28050 +1090
2/8 long 26960 -160
2/8 short 26800 +1250
6/8 long 25550 -110
6/8 short 25440 -310
6/8 long 25750 0
6/8 short 25750 -190
7/8 long 25940 -200
7/8 short 25740 -110
7/8 long 25850 +150
8/8 short 26000 -10
12/8 long 26010 -160
12/8 short 25850 +550
13/8 long 25300 +270
13/8 short 25570 +430
15/8 long 25140 +40
15/8 short 25180 -170
15/8 long 25350

總計+2810點
（6月27日重新計算）
8月期：+1850點

Date Long/Short Price win/lose
8月前總計 +960點
29/7 short 27930 -170(8月)
30/7 long 28100 -50
30/7 short 28050 +1090
2/8 long 26960 -160
2/8 short 26800 +1250
6/8 long 25550 -110
6/8 short 25440 -310
6/8 long 25750 0
6/8 short 25750 -190
7/8 long 25940 -200
7/8 short 25740 -110
7/8 long 25850 +150
8/8 short 26000 -10
12/8 long 26010 -160
12/8 short 25850 +550
13/8 long 25300 +270
13/8 short 25570 +430
15/8 long 25140 +40
15/8 short 25180 -170
15/8 long 25350 -40
15/8 short 25310 0
15/8 long 25310 -10
15/8 short 25300 -240
16/8 long 25540

總計+2560點
（6月27日重新計算）
8月期：+1600點

Date Long/Short Price win/lose
8月前總計 +960點
29/7 short 27930 -170(8月)
30/7 long 28100 -50
30/7 short 28050 +1090
2/8 long 26960 -160
2/8 short 26800 +1250
6/8 long 25550 -110
6/8 short 25440 -310
6/8 long 25750 0
6/8 short 25750 -190
7/8 long 25940 -200
7/8 short 25740 -110
7/8 long 25850 +150
8/8 short 26000 -10
12/8 long 26010 -160
12/8 short 25850 +550
13/8 long 25300 +270
13/8 short 25570 +430
15/8 long 25140 +40
15/8 short 25180 -170
15/8 long 25350 -40
15/8 short 25310 0
15/8 long 25310 -10
15/8 short 25300 -240
16/8 long 25540 +40
16/8 short 25580 -290
19/8 long 25870

CLS由輸變大贏，lm等睇9月

總計+2670點
（6月27日重新計算）
8月期：+1710點

Date Long/Short Price win/lose
8月前總計 +960點
29/7 short 27930 -170(8月)
30/7 long 28100 -50
30/7 short 28050 +1090
2/8 long 26960 -160
2/8 short 26800 +1250
6/8 long 25550 -110
6/8 short 25440 -310
6/8 long 25750 0
6/8 short 25750 -190
7/8 long 25940 -200
7/8 short 25740 -110
7/8 long 25850 +150
8/8 short 26000 -10
12/8 long 26010 -160
12/8 short 25850 +550
13/8 long 25300 +270
13/8 short 25570 +430
15/8 long 25140 +40
15/8 short 25180 -170
15/8 long 25350 -40
15/8 short 25310 0
15/8 long 25310 -10
15/8 short 25300 -240
16/8 long 25540 +40
16/8 short 25580 -290
19/8 long 25870 +110
22/8 short 25980

總計+2380點
（6月27日重新計算）
8月期：+1420點

Date Long/Short Price win/lose
8月前總計 +960點
29/7 short 27930 -170(8月)
30/7 long 28100 -50
30/7 short 28050 +1090
2/8 long 26960 -160
2/8 short 26800 +1250
6/8 long 25550 -110
6/8 short 25440 -310
6/8 long 25750 0
6/8 short 25750 -190
7/8 long 25940 -200
7/8 short 25740 -110
7/8 long 25850 +150
8/8 short 26000 -10
12/8 long 26010 -160
12/8 short 25850 +550
13/8 long 25300 +270
13/8 short 25570 +430
15/8 long 25140 +40
15/8 short 25180 -170
15/8 long 25350 -40
15/8 short 25310 0
15/8 long 25310 -10
15/8 short 25300 -240
16/8 long 25540 +40
16/8 short 25580 -290
19/8 long 25870 +110
22/8 short 25980 -170
23/8 long 26150 -120
23/8 short 26030

總計+2220點
（6月27日重新計算）
8月期：+1260點

Date Long/Short Price win/lose
8月前總計 +960點
29/7 short 27930 -170(8月)
30/7 long 28100 -50
30/7 short 28050 +1090
2/8 long 26960 -160
2/8 short 26800 +1250
6/8 long 25550 -110
6/8 short 25440 -310
6/8 long 25750 0
6/8 short 25750 -190
7/8 long 25940 -200
7/8 short 25740 -110
7/8 long 25850 +150
8/8 short 26000 -10
12/8 long 26010 -160
12/8 short 25850 +550
13/8 long 25300 +270
13/8 short 25570 +430
15/8 long 25140 +40
15/8 short 25180 -170
15/8 long 25350 -40
15/8 short 25310 0
15/8 long 25310 -10
15/8 short 25300 -240
16/8 long 25540 +40
16/8 short 25580 -290
19/8 long 25870 +110
22/8 short 25980 -170
23/8 long 26150 -120
23/8 short 26030 100
23/8 long 25930 -260
23/8 short 25670

繼續直播：

技術交流及程式詳情:

交易記錄:

推

如果有看直播的，請每天看直播時幫忙推一下，支持一下，看人數決定是否繼續直播

自推

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

25320 long

一陣跟

推多下

總計+2570點
（6月27日重新計算）
8月期：+1610點

Date Long/Short Price win/lose
8月前總計 +960點
29/7 short 27930 -170(8月)
30/7 long 28100 -50
30/7 short 28050 +1090
2/8 long 26960 -160
2/8 short 26800 +1250
6/8 long 25550 -110
6/8 short 25440 -310
6/8 long 25750 0
6/8 short 25750 -190
7/8 long 25940 -200
7/8 short 25740 -110
7/8 long 25850 +150
8/8 short 26000 -10
12/8 long 26010 -160
12/8 short 25850 +550
13/8 long 25300 +270
13/8 short 25570 +430
15/8 long 25140 +40
15/8 short 25180 -170
15/8 long 25350 -40
15/8 short 25310 0
15/8 long 25310 -10
15/8 short 25300 -240
16/8 long 25540 +40
16/8 short 25580 -290
19/8 long 25870 +110
22/8 short 25980 -170
23/8 long 26150 -120
23/8 short 26030 100
23/8 long 25930 -260
23/8 short 25670 +350
26/8 long 25320

技術交流及程式詳情:

交易記錄:

無任何投資經驗，睇都睇唔明

幫推 有跟足真係有得嬴 要繼續直播呀ALGO!!

總計+2930點
（6月27日重新計算）
8月期：+1970點

Date Long/Short Price win/lose
8月前總計 +960點
29/7 short 27930 -170(8月)
30/7 long 28100 -50
30/7 short 28050 +1090
2/8 long 26960 -160
2/8 short 26800 +1250
6/8 long 25550 -110
6/8 short 25440 -310
6/8 long 25750 0
6/8 short 25750 -190
7/8 long 25940 -200
7/8 short 25740 -110
7/8 long 25850 +150
8/8 short 26000 -10
12/8 long 26010 -160
12/8 short 25850 +550
13/8 long 25300 +270
13/8 short 25570 +430
15/8 long 25140 +40
15/8 short 25180 -170
15/8 long 25350 -40
15/8 short 25310 0
15/8 long 25310 -10
15/8 short 25300 -240
16/8 long 25540 +40
16/8 short 25580 -290
19/8 long 25870 +110
22/8 short 25980 -170
23/8 long 26150 -120
23/8 short 26030 +100
23/8 long 25930 -260
23/8 short 25670 +350
26/8 long 25320 +360
26/8 short 25680

技術交流及程式詳情:

交易記錄:

推 有執到錢

支持樓主繼續直播

睇唔明

全部反手

睇直播入tg group就明

繼續直播：

技術交流及租用詳情:

交易記錄:

總計+2990點
（6月27日重新計算）
8月期：+20300點

Date Long/Short Price win/lose
8月前總計 +960點
29/7 short 27930 -170(8月)
30/7 long 28100 -50
30/7 short 28050 +1090
2/8 long 26960 -160
2/8 short 26800 +1250
6/8 long 25550 -110
6/8 short 25440 -310
6/8 long 25750 0
6/8 short 25750 -190
7/8 long 25940 -200
7/8 short 25740 -110
7/8 long 25850 +150
8/8 short 26000 -10
12/8 long 26010 -160
12/8 short 25850 +550
13/8 long 25300 +270
13/8 short 25570 +430
15/8 long 25140 +40
15/8 short 25180 -170
15/8 long 25350 -40
15/8 short 25310 0
15/8 long 25310 -10
15/8 short 25300 -240
16/8 long 25540 +40
16/8 short 25580 -290
19/8 long 25870 +110
22/8 short 25980 -170
23/8 long 26150 -120
23/8 short 26030 +100
23/8 long 25930 -260
23/8 short 25670 +350
26/8 long 25320 +360
26/8 short 25680 +60
26/8 close

9月 轉9月
28/8 short 25540

27/6 開始總計：
+ 2990點

6月 +360
7月 +600
8月 +2030

直播將於9月15日後不定期播放,如想留意最新資訊
請加入TG GROUP:
感謝各位一直以來的支持,祝各位高沽低揸

27/6 開始總計：
+ 2940點

6月 +360
7月 +600
8月 +2030
9月 -50

9月 轉9月
28/8 short 25540 -50
28/8 long 25590

技術交流及租用詳情:

27/6 開始總計：
+ 2620點

6月 +360
7月 +600
8月 +2030
9月 -370

9月
28/8 short 25540 -50
28/8 long 25590 -320
29/8 short 25270

27/6 開始總計：
+ 2390點

6月 +360
7月 +600
8月 +2030
9月 -600

9月
28/8 short 25540 -50
28/8 long 25590 -320
29/8 short 25270 -230
29/8 long 25500

樓主好快就賺夠

想比志同道合既朋友一齊賺

想加入呢...

比少少誠意🙈

不知真心定假話
如果真心就多謝支持
如果假話就歡迎對賭

你講下恆指幾點見底

表演比大家睇下

用algo就係全部比電腦trade
就算同自己方向唔同都要比佢trade
已用了9個月，現在唔會自己睇

27/6 開始總計：
+ 2620點

6月 +360
7月 +600
8月 +2030
9月 -370

9月
28/8 short 25540 -50
28/8 long 25590 -320
29/8 short 25270 -230
29/8 long 25500 +230
30/8 short 25730

技術交流及租用詳情:

交易記錄:

27/6 開始總計：
+ 2660點

6月 +360
7月 +600
8月 +2030
9月 -330

9月
28/8 short 25540 -50
28/8 long 25590 -320
29/8 short 25270 -230
29/8 long 25500 +230
30/8 short 25730 +40
39/8 long 25690

27/6 開始總計：
+ 2520點

6月 +360
7月 +600
8月 +2030
9月 -470

9月
28/8 short 25540 -50
28/8 long 25590 -320
29/8 short 25270 -230
29/8 long 25500 +230
30/8 short 25730 +40
30/8 long 25690 -140
30/8 short 25550

8月好成績

有幾個不同的人tg我，問這幾個月市場很不同，這星期成日都500-600點波幅，下面是我自己的感覺：

上年第一次寫好一個策略，backtest 近乎完美時，以為發達了，衝去試。
得閑上網睇下人地果d，看過一篇文章，最記得一個內容就是：
如果這個策略可以生存到一年，才叫一個可以用的策略，backtest 少信為妙。
我緊係唔理佢，衝去開Auto!
玩了1-2個月，知錯了，原來mdd是用來凸破的😎，直到現在還留一個workshop，日日看第一次寫好的完美backtest策略。
個市場越特別越好，過唔到一年這個策略生存唔到，都不能長用。
還有3個月，暫時12月至9月有6500點左右，3個月後作一次年結。

27/6 開始總計：
+ 2420點

6月 +360
7月 +600
8月 +2030
9月 -570

9月
28/8 short 25540 -50
28/8 long 25590 -320
29/8 short 25270 -230
29/8 long 25500 +230
30/8 short 25730 +40
30/8 long 25690 -140
30/8 short 25550 -100
2/9 long 25650

27/6 開始總計：
+ 2270點

6月 +360
7月 +600
8月 +2030
9月 -720

9月
28/8 short 25540 -50
28/8 long 25590 -320
29/8 short 25270 -230
29/8 long 25500 +230
30/8 short 25730 +40
30/8 long 25690 -140
30/8 short 25550 -100
2/9 long 25650 -150
2/9 short 25500

27/6 開始總計：
+ 2210點

6月 +360
7月 +600
8月 +2030
9月 -980

9月
28/8 short 25540 -50
28/8 long 25590 -320
29/8 short 25270 -230
29/8 long 25500 +230
30/8 short 25730 +40
30/8 long 25690 -140
30/8 short 25550 -100
3/9 long 25650 -150
3/9 short 25500 -260
4/9 long 25760

更正

27/6 開始總計：
+ 2010點

6月 +360
7月 +600
8月 +2030
9月 -980

9月
28/8 short 25540 -50
28/8 long 25590 -320
29/8 short 25270 -230
29/8 long 25500 +230
30/8 short 25730 +40
30/8 long 25690 -140
30/8 short 25550 -100
3/9 long 25650 -150
3/9 short 25500 -260
4/9 long 25760

27/6 開始總計：
+ 2580點

6月 +360
7月 +600
8月 +2030
9月 -410

9月
28/8 short 25540 -50
28/8 long 25590 -320
29/8 short 25270 -230
29/8 long 25500 +230
30/8 short 25730 +40
30/8 long 25690 -140
30/8 short 25550 -100
3/9 long 25650 -150
3/9 short 25500 -260
4/9 long 25760 +570
4/9 short 26330

繼續直播：

27/6 開始總計：
+ 2870點

6月 +360
7月 +600
8月 +2030
9月 -120(可減330點）

9月
28/8 short 25540 -50
28/8 long 25590 -320
29/8 short 25270 -230
29/8 long 25500 +230
30/8 short 25730 +40
30/8 long 25690 -140
30/8 short 25550 -100
3/9 long 25650 -150
3/9 short 25500 -260
4/9 long 25760 +570
4/9 short 26330 -40
4/9 long 26370 +330
6/9 close 26700

今日停auto，先人儲data計算，下星期一再開

27/6 開始總計：
+ 2870點

6月 +360
7月 +600
8月 +2030
9月 -120(可減330點）

9月
28/8 short 25540 -50
28/8 long 25590 -320
29/8 short 25270 -230
29/8 long 25500 +230
30/8 short 25730 +40
30/8 long 25690 -140
30/8 short 25550 -100
3/9 long 25650 -150
3/9 short 25500 -260
4/9 long 25760 +570
4/9 short 26330 -40
4/9 long 26370 +330
6/9 close 26700 （交易所問題人手close)
9/9 short 26690 (重新再開）

27/6 開始總計：
+ 2460點

6月 +360
7月 +600
8月 +2030
9月 -530(可減330點）

9月
28/8 short 25540 -50
28/8 long 25590 -320
29/8 short 25270 -230
29/8 long 25500 +230
30/8 short 25730 +40
30/8 long 25690 -140
30/8 short 25550 -100
3/9 long 25650 -150
3/9 short 25500 -260
4/9 long 25760 +570
4/9 short 26330 -40
4/9 long 26370 +330
6/9 close 26700 （交易所問題人手close)
9/9 short 26690 -410 (重新再開）
11/9 long 27100

繼續直播：

27/6 開始總計：
+ 2380點

6月 +360
7月 +600
8月 +2030
9月 -610(可減330點）

9月
28/8 short 25540 -50
28/8 long 25590 -320
29/8 short 25270 -230
29/8 long 25500 +230
30/8 short 25730 +40
30/8 long 25690 -140
30/8 short 25550 -100
3/9 long 25650 -150
3/9 short 25500 -260
4/9 long 25760 +570
4/9 short 26330 -40
4/9 long 26370 +330
6/9 close 26700 （交易所問題人手close)
9/9 short 26690 -410 (重新再開）
11/9 long 27100 -80
11/9 short 27020

27/6 開始總計：
+ 2280點

6月 +360
7月 +600
8月 +2030
9月 -710(可減330點）

9月
28/8 short 25540 -50
28/8 long 25590 -320
29/8 short 25270 -230
29/8 long 25500 +230
30/8 short 25730 +40
30/8 long 25690 -140
30/8 short 25550 -100
3/9 long 25650 -150
3/9 short 25500 -260
4/9 long 25760 +570
4/9 short 26330 -40
4/9 long 26370 +330
6/9 close 26700 （交易所問題人手close)
9/9 short 26690 -410 (重新再開）
11/9 long 27100 -80
11/9 short 27020 -100
12/8 long 27120

開了大期直播給測試的對圖：

受教了

？？

27/6 開始總計：
+ 2260點

6月 +360
7月 +600
8月 +2030
9月 -730(可減330點）

9月
28/8 short 25540 -50
28/8 long 25590 -320
29/8 short 25270 -230
29/8 long 25500 +230
30/8 short 25730 +40
30/8 long 25690 -140
30/8 short 25550 -100
3/9 long 25650 -150
3/9 short 25500 -260
4/9 long 25760 +570
4/9 short 26330 -40
4/9 long 26370 +330
6/9 close 26700 （交易所問題人手close)
9/9 short 26690 -410 (重新再開）
11/9 long 27100 -80
11/9 short 27020 -100
12/9 long 27120 -130
16/9 short 26990 +110
18/9 long 26880

27/6 開始總計：
+ 1900點

6月 +360
7月 +600
8月 +2030
9月 -1090(可減330點）

9月
28/8 short 25540 -50
28/8 long 25590 -320
29/8 short 25270 -230
29/8 long 25500 +230
30/8 short 25730 +40
30/8 long 25690 -140
30/8 short 25550 -100
3/9 long 25650 -150
3/9 short 25500 -260
4/9 long 25760 +570
4/9 short 26330 -40
4/9 long 26370 +330
6/9 close 26700 （交易所問題人手close)
9/9 short 26690 -410 (重新再開）
11/9 long 27100 -80
11/9 short 27020 -100
12/9 long 27120 -130
16/9 short 26990 +110
18/9 long 26880 -360
19/9 short 26520 -40
19/9 long 26560

27/6 開始總計：
+ 1590點

6月 +360
7月 +600
8月 +2030
9月 -1400(可減330點）

9月
28/8 short 25540 -50
28/8 long 25590 -320
29/8 short 25270 -230
29/8 long 25500 +230
30/8 short 25730 +40
30/8 long 25690 -140
30/8 short 25550 -100
3/9 long 25650 -150
3/9 short 25500 -260
4/9 long 25760 +570
4/9 short 26330 -40
4/9 long 26370 +330
6/9 close 26700 （交易所問題人手close)
9/9 short 26690 -410 (重新再開）
11/9 long 27100 -80
11/9 short 27020 -100
12/9 long 27120 -130
16/9 short 26990 +110
18/9 long 26880 -360
19/9 short 26520 -40
19/9 long 26560 -310
20/9 ahort 26250

27/6 開始總計：
+ 570點

DD：-2610

6月 +360
7月 +600
8月 +2030
9月 -1850(可減330點）
10月 -480

27/9 long 26010 -330
27/9 short 25680 -150
30/9 long 25830

繼續直播：